[I/A] LAST IDEA ラストイデア (76) 垃圾活動狗也不屌

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

呢個先係新版
有錯歡迎其他巴打幫手改／加
by桐須真冬

我唔係無試過，
我試過安份守己，日打夜打，
賺咗嗰一千五百。
我試過，但係出面嗰班人...出面嗰班人呀，
佢哋識砌裝咩、識避怪咩？佢只係攞少少錢出嚟，攞少少時間，炒起個市就不停喺度賺大錢，咁叫做公平咩？你出去問下人，是但問一個人，問下佢哋需要啲乜嘢，佢嘅答案好簡單，只係想要一件好普通、好普通嘅防鍊三神器！點解佢哋要用成世人嘅時間去打一件裝呀？因為啲有錢佬喺度玩嘢呀！越有錢就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？！

咁gbf

8方女人
下個月出pc版
又可以燒下時間

冰波無火法咁有副手配套

萬巴個名最令我深刻係
1.) 隻隻APP GAME 都見到萬巴
2.) 我記得萬巴課好多

活動就係指湊あくあ果個
睇落擺明似係想搵個vtuber宣傳下隻驚
咁都好屌一餐?

3.)嘴炮王

1萬金呀 謝主隆恩啦

好撚佛架
咁都好屌一餐？

仲有100綠石

每日派100綠石咁多 到時個拍賣一定又亂哂 一定好多貨出又可以炒返起d野

強烈要求全屬性加埋寵物落去

隻game 出之前aqua 有直播試玩，背景就係果陣佢過到唔記得咩難度平原應承出既
點知都唔醒目出個好d 既活動

政府出手壓價

駁5刀

no b萬巴
大家要齊心屌se ok?

不如大家諗下新build 發上巴哈再炒起下一把火杖啦

屌你老母SE
冰2 震3下
兩把$3000斧 一隻守神戒.......
係咪無其他野掉呀 屌

攻速龍

屌 3000石入手啦

屌

鞋

好好笑
出到76個POST你地而家先來計數

非洲石升到盡會爆隻 寵物出嚟

呢D咪好似艦B玩下小遊戲送個skin比你咁既活動
咁唔通真係要整埋個aqua專職比佢咩

冰斧去到8000都賣唔出

依啲裝是咪冇人要架啦

送下水得唔得啊 冇水喇仆街SE

死靈真係好難玩
第3章都去唔到

3200石先真
有200石打返黎

1萬2盡

玩左一日死靈終於單人過到冰2

問題係隔咁耐都無個正式少少既"活動"
開左ser都成個月 加下d新4星俾你整又叫一個活動 而家呢個又叫一個活動 真係好難唔屌出聲
我寧願你搞d活動要刷要肝下材料換d真限定5星 能力同強度係4.5星咁既免費野好過啦

唔好發夢ok？

+全耐值唔值錢

2300石

依家係話佢禮物送得個少少
冇人想去刷佢個活動

唔係話佢個活動垃圾

最慘係依家水又唔送アバター又冇
送你100綠石
呢到不滿呀 牙清

稱號背景 屌

lastprice屌你老母

做人最緊要ok

我冇改錯名

隻馬娘去左邊

Diablo3新賽季出未? 想回家

等緊poe 新季

突然之間有d掛住以前wd既爆炸狗

東海霸王同我瞓緊

帝王呀

D3又係4, 5 個SEASON 都無新野, 悶到PK

d3真免費 幾舊水玩咁多年 得閒上去撚幾鋪都唔錯既

床上叫錯名

咸4鳥

係囉
連續幾季一鳩樣
都唔知諗乜鳩
最新個季 傷害爆炸
玩兩玩又係要4人組隊升石頭就冇心機
永撚遠都搵唔到人組

根本調走哂d策劃啦 又無錢收 求其整d新野叫新賽季就算 又係派下箱頁數 新時裝咁就算

有冇人要

我就有周不時去睇aqua既live既
咁我有興趣刷下wo

冇話唔屌得佢
只係見到上個post講到又退錢又盛
覺得有乜咁大件事姐

se連新時裝都冇呀

難得兩橙一黃, 不過件野又公廁 其他屬又廢
係唔係拆左佢開心少少

用固拉多打冰屬怪係咪有加乘

果然好佛好佛

冰崖弱火(好似係

仲係屈法師?

唔係退錢 係下個月唔訂
同退錢好大分別喎清

退錢係依家比左錢要收返

退訂係下個月唔再比錢se
今個月啲錢就算

明白未?

退錢應該已經係維修3日ser果陣既topic

佢呢個課金體力制度 最高cp唔係回體係食水
最抵玩既方法應該係一個月唔課金唔食水 下個月課金食哂d水

咁要儲幾年喎

鍛冶屋Lv.6 知唔知點解冇得打直 腰？

有時有呢野冇咩留意嘅人可能會唔明

唔明我會嘗試講到明

但仲要9up的話我都會支持萬巴屌人了

se 真係信唔過
仲諗住今次無抽野試下俾機會佢
都係永遠blacklist

想統計下巴打係邊關出防鏈

相信統計學

冇出過

依把有冇巴打知賣唔賣到

跌過睇落最好係依把了

本身se 不了
見唔洗抽野先玩下
點知

先唔講報酬
skin都冇個得個背景又想過骨
唔好唔記得隻驚係收緊月費
2個活動都咁hea好難唔屌
btw退錢一直都有人講緊唔係呢單野開始

8000 bid
唔即賣

你係咪冇同一件裝呀

冇出過+1

佢應該係誤會再退訂同退錢係同一樣野姐

THX

已下載。

賤賣轉轉轉號 有意留tg

背景本身都話會出
我諗佢出埋aqua skin 都大把人肯課
點知佢背景外就係果少少錢同綠石，特別關又無
真係痴撚線

你啱
一講月費get到哂
因為我無課所以冇咩感覺

最少都加d特別掉落丫 話哂活動

Se需要一個kmr

SE表示見你地刷皮整兔耳咁辛苦
今次一於冇新野整冇野刷

thank you 巴打
賣唔賣得出都祝你場場震

叫人刷d垃圾關又冇體半滅又冇加掉落率
刷完20場就完左個活動

體半減應該會令人想課水

但就令大家平時用水嘅意淫少左

我今日果8千蚊肯出未呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

分分鐘政府果4000派左都未見到有8000蚊跌出黎

依個先係問題，而且唔課金半日先可以刷一次，
浪費啲體力去依啲活動，咁嘅獎勵。

點解班靡街成日未夠鐘 就不停狂bid?
咩心態？
怕成交價太低？

不過通常新坑都係好快去到呢d樽頸位 有d營運就好快捉到路要點樣搞活動同改進留人同吸人入坑
其他營運都會俾d耐性睇佢頭1 2次活動搞成點先決定留唔留低 但se啦wo..

無野係賣唔出 時候未到

隻驚開ser以黎每個星期都炎上 之後汪汪汪

但係佢咁樣留唔到人玩多一個月
某幾關體力半減之後rare drop個咩vtuber既衫skin又好乜柒都好
咁起碼引到d人課金先呀大佬

想轉玩火法 火法裝邊關刷到

首先要有地城杖同副手

因為淨係得依度會炎上

仲要100 100咁加

真
佢會出skin都仲話可以刷下

不過我諗佢係因為唔可以轉性所以先唔出

唔係就會有一班人打完個event有得睇冇得用

黑錢

刷冰崖出靚斧
但只可以賣3000等人執
公平咩！！！

應該開個活動關, 會跌某幾件+1件新嘅5星
咁先叫有野刷下

冇都得, 但想AUTO要有

係咪火球法必要？

知唔知呢條腰放到幾錢

賣8000都有市 無人買只係時晨未到

如果睇巴哈個post 應該跟佢玩定玩雷好 本身jl諗住玩雷睇完呢架1516同埋付費巴 如果火法主刷4.2 就ok?

我就係咁諗先走左入嚟呀

轉職好心唔洗用道具
到時個個都玩唔同職自然想刷刷刷

新手想請問呢對手套會唔會有人買？
驚用500石封完又冇人買

刷到上人氣榜等多啲人見到

斧鬥可以用
有冇人諗？

有

多啲人見到咪搶到仆街 點解會咁做

你筆直有幾多, 有米就渣自動波窮撚就渣棍仔

好明顯有人幫賣家手

真
限制玩家諗頭on99

佢唔想你每個人練好一隻就係咁洗 彈出彈入
想玩新配搭 又無哂轉生玉? 開新角位練新人啦

無限轉就要肝多十倍
貨物流通量又會大左

咁要 所有技共通基數
物攻得一個
魔攻得一個
先有得咁玩

剩係頭一隻人岩岩入坑都要預左轉黎轉去啦
開人又剩係得果4個職俾人選 on99 而家就算有轉生玉賣我都覺得一出新職就好快玩哂

480開個位真係唔算貴 問題係你開極都係得5隻人5個build俾你 一有新諗頭又要轉黎轉去

咁冇了
死症黎

想問下佢依個全屬性耐性係咪同平時個隻唔同

輕輕一推 求意見

新人升lv又要一堆體力，又係體力問題，
其實或者佢用倉庫嚟限制配搭都ok嘅，
話曬唔同build唔同裝備。

呢個係寵物 全耐性

你擺上去擺2個鐘都無人要既咪即係拆得

執未

執左

我覺得佢起碼轉build前比人試下用
姐係好似試職咁
玩家轉得安心啲
唔係個估估下咁
不過佢地應該唔會諗到

有時間放一分鐘落架再上
不停loop

轉咩驚

隻撚手仲有6個鐘
由8000蚊慢慢加到萬一蚊
好撚黑暗

thanks !

我3 4萬綠石左右 我岩岩on9 bid 錯件垃圾裝

拍賣個到有一粒賢者石bid到8000幾做乜鳩

比人刷料換轉生玉咪得
二三百粒粒特定材料換一粒轉生玉
之後每個月淨係可以換三粒
可以放埋上拍賣到

無課可以賣轉生玉拎綠石
課金可以課體力刷or直接課綠石pack收轉生玉

上個post 咁多人買石賣石就知咩事

3 4萬火法雷法都得, 我覺得開荒火法安全D, 可自動可手動, 同埋手比較長

係，所以其實隻game可以做得好好

比著kmr一暈bm晒

打到第9回 斷線 屌你老母臭閪CSL

規劃同營運問題 好多細節野可以執同需要執

巴打們都有諗頭過班撚樣

is

in kmr we7

如果只要100力就好了

有冇冰3

火法可以去巴哈睇人地段片點玩先 火法入門要杖同副手 雷法就簡單d 要把杖就夠
操作上我覺得睇完人地實際係點樣人手同全auto掛機先決定到呢個build岩唔岩自己玩

ok 如果我呢個做目標 我主刷4 2 最好嗎
同埋我呢把武係咪冇撚用

有心搞嘅話睇下玩家意見已經可以完善好多，
可惜。

咁撚多裝。就岀件最廢嘅俾我 垃圾教會

就係比佢搞到好1516 我又搵唔番雷法段片 我呢架岩岩50lv 打到4章2 想搵一關黎爆水升lv

小朋友先做選擇, 大人全都要

APP屎台課金大王
放個屁都特別香

3 4萬都勉強夠買哂火杖火副加雷杖既 反正你主火定主雷係咪都火雷搭咁滯 要哂真係唔係咩問題

明白 唔該哂兩位

好想用槍
但槍以家係咪無前途

火雷靈其實玩火雷都得，除非你玩雷盾

想問下升果舊ON9 石, 材料要去邊度刷

咁又唔係咁講呀, 主火同主雷而家溝唔埋
想單刷基本上係要火盾咒/雷盾咒

谷血啦, 一係手動走位

想問下升到6lv鍛治屋要升到8lv要幾多經

普攻飛槍 平a流配弓玩穿透
可自選用唔用技能4秒cd既雷槍配特效腰可以炸一條直線

前面有巴打post有人玩雙槍斧渣2把槍玩跳插同沖次技 但唔肯定係咪要天價裝湊到果d屬性

我係火雷盾
就係想auto 下 下下手動火牆好on9

D2 > D3
咪玩隻ON9 D3 啦

POE 由一開始講話會出MAC版, 講左咁多年都未有

而家冇人火雷盾啦, 冇咒你打5星根本打唔入D怪

D2 歡迎你

如果想賺錢, 大把野可以做啦
而家做得APPS GAME 都係為搵錢

唔係話就改咩

麻煩各位 新手玩左幾日 好多問題

THX!我望望

究竟除咗轉轉轉 仲有咩係可以穩定auto

你有咩問題?

咁都係火盾冰火盾靈火盾鬥, 唔會排到去火盾雷

屌你老母SE
岩岩睇住隻王震之後中撚左bug唔識郁
掛撚左成日震得1下都要冇埋

法師 平a 法 同雷法 同埋刷裝
岩岩50lv 打到4.2
今晚木爆水刷裝

mo

我無問題

擺足一日上架又上架
都係冇人買

唔會冇左

協力auto大把
Solo就

通常買地城個對。。。

底價so on9

琴晚嘅齊裝冰法巴打有包膠未

thx 重打番就有
差D嬲到連驚都唔入
btw 守護神....

等下啦 會有人買 時晨未到

今次不得鳥

玩靈氣流？

比隻手我

又出唔撚到技
垃圾game

守護神日日都要見一次

收撚咗皮

我件出血甲2橙3黃都係冇人買

棄哂啦 仲邊有人買

有都買大森林件甲

唔撚信

一個人

協力auto有咩唔會經常訓而又高傷過正常轉轉轉既職

廢閪咪出唔到技
正常

唔要比我

有冇人賣綠石？
刷左60支水都冇 直接買好過

好撚慘，難得打到勁裝又唔想賣底價

等得唔夠耐

呢件

發現電裝多撚到傻
係唔係應該轉做電斧?

到站又唔走

做咩

隻驚有bug都要屌人?

唔少巴打中過又係廢西?
巴打有冇考慮睇下心理醫生

某偉大會員講既 唔係唔撚信阿

柒頭就接鳩埋啦

想問拍賣點先可以調低d價？佢一定要我賣八千既

底價 冇得改

話冇出過8000蚊裝既
不如你自貼你個身同背包？

我唔係講緊一日必出一件喎
我講緊玩隻game 咁鳩多日點會出唔到兩件 賣出去

send email 去SE 叫佢改

mo
要SE爸爸唔比賤賣

你要幾多

即係d低lv五星焗住拆出去

即刻拍條差d炒車既雷法auto冰3比你
換左裝無左hp獲取，遲下洗返個hp獲取出黎就應該穩好多

我都想收

我就唔信有人仲係0
我打20件都賺兩萬石啦

不爽不要玩

不爽不要玩呀

好似前兩日過100

好似幾好咁

又一次1516

玩斧盾嘅話 依件裝岩用?

定係依件好

求解答 唔該巴打們

can't

冰2auto穩
冰3仲係有機會炒車
就係差個hp獲取

點解要TG

其實我儲D 石都無撚用, 唔識買, 送比你地好撚過 :0)

打擊 useless

你係雷加咩職

有冇人岩 平放

我好聲好氣同你講
你係到9唔答8
我不爽你唔洗不玩
仆撚左你條柒頭咪啦

雷盾雙

獲取個數好似好細
殺晒都唔夠回
係咪我記錯？

條友第一日已經問弱智問題
係你地先未block

雙杖岀技會快啲？

3000掉上去吧啦

巴打你左邊招技係咩黎？同埋見你好多dodge 係整高迴避定招技黎 見你攻速都好快下

召喚所有雷法巴打
試下冰3 4雷穩唔穩同打幾快

狼王可以點過
斧盾咒D物防勁低 入去比人秒

巴打你係咪玩斧 如果係嘅話想睇下你啲裝

睇詠唱速度 唔係攻速

依家低lv有時比怪埋身 mp盾好似倒水咁倒

你身裝係點

之前有裝hp獲取條血幾乎可以長滿
對法師黎講其他回血手段都太慢
而且雷法技多cd,mp轉hp補得唔夠快

滿耐未?

一隻100左右

抵唔抵屌

因為個時都算係萬巴引左戰
又真係唔洗對新手咁差
咪冇仆佢
點知佢真係有問題
冇人理佢都走去咬人
心理有事嘅人先會咁

照玩到火法平a,輕鬆
最緊要有火珠,三火球杖有枝4星頂到
(琴日用1000石收,唔知而家d人有冇炒)
我而家58lv除咗同build/好高lv
d傷都唔夠我高

原來你非主流
唔係新星雷

要個回避only
曾經試過用雙杖同埋個雙手普攻
但雙普攻唔可以放同一招就放棄左

物理既只差0.5%..... 魔法滿75%

我都玩緊雙槍斧
手動幾好玩，易走位又有無敵
仲幾高傷
打boss通常都一兩take過
裝主要係谷自保，冇靚裝技術搭夠磨都磨死佢
而且冇人玩槍搞到啲槍裝勁平

但係槍auto真係極度垃圾

雙地城杖?

唔屌邊得黎規矩?
中BUG 得佢一隻課金狗中?

算啦, 都係果句
不爽不要玩
on9不要屌

入場無敵
放草人
轉
真係頂唔到?

條友問果啲野已經唔係伸手黨

中BUG放唔到技未試過, 比怪打到放唔出就成日都有

直接趕走班新手
跟住圍爐問點解D 垃圾裝無人買

咩係新星雷

想玩法但遲下點打黑龍

等單機都得啦你
等你係呢個POST扮老屎忽

又問

點樣分解
Q&A有既又係度問
叫佢睇佢又話冇寫
咁都唔伸手?
其他唔記得LU

接近50%回
最左=無敵
攻速無特別留意

前幾個POST佢都同D新手尻流
今日又係到發癲

ok 用呢個做目標 想問問咁主刷42 夠/?

佢問果啲野直頭係弱智
伸手黨都唔會問

係撚
由頭到尾都係狙擊隻垃圾課金狗, 鬼有搞其他巴打

冇必要為咗一關野而令自己冇得玩想玩既職

主唔主流你定? 收皮啦課金狗

地城杖
3HIT
近戰
谷高回魔+電到啲怪郁唔到

想問下二刀配咩職好 衣家又無裝又無防卡左係5-1

佢有招範圍冰 撃飛之後就基本上死硬

你主雙?

佢都係玩普攻, 但雷法一定要放主動技, 靠自然回血回唔切

想問下轉左玩斧盾咒
而家呢身裝應該優先刷咩好？
有無邊關推薦？

我有"金鋼棒"POST 返我問過D 咩, 的確係POST 頭無, 唔識日文只可以上黎問

隻課金狗淨係吠鳩我, 一個POINT 都唔敢答, 又唔見你地屌鳩佢?

哦, 原來課金大撚曬

感謝你係用裝堆mp回？ 因為成日auto一關都會冇左半行mp

個招RJ, 不過你咁講我大概知係裝嘅問題

斧盾咒auto狼3擊飛後冇事

我見啲人唔放主動技架喎

呢個之前，而家改左少少
但主要都係滿抗，谷雷攻，mp回，回避

打狼3冰3個D咪要放

我一路都係玩近戰

我好似見到佢係3 hit?
可能睇錯

長期AUTO, 中唔中到BUG 都唔係好知

雷杖+法器
雙杖會扣攻

DLGH 你咁講對弱智好侮辱, 我要求你對弱智人仕道歉

係呀 由劍盾斧 洗左 變二刀 斧 仲有個鬥氣 發覺差好遠 目前56LV

未中過BUG既人試下每場都死幾次就會經常中出唔到技BUG

返緊工join唔到

我只有一把冰斧 其他全部4星

火球平A好似無個件副手就玩唔到

之前好多巴打都玩過廢到仆街

成日中

果件副手直接變左穿透爭好遠

冰3 6回-3

咁係難D嘅, 我死左我都出左去, 原來講緊協

可惜唔係全斧 咁樣有冇價

都係轉番劍盾斧 定點好 兩頭唔到岸衣家

單機?一入去就灰左出返去了

原來我詠速得5%唔怪得差咁遠

點雙刀為咗23%回？ 定雙魔心得唔洗用雙杖就發動到？

推高mp回復，再用司祭定唔知祭司件靈氣回mp衫

簡單黎講詠速=物攻職既攻速
一開始真係以為平A流法師都要撐攻速

屬傷1800%

核心裝

斧盾冰?
4星裝唔太廢都過到

更加好笑嘅係成日係到咩課金狗課金狗
明明呢到好多人都課左金
姐係呢到所有巴打都係課金狗

我點敢做老屎忽呀
無課金, 唔係日日玩, 60LVL 都無

死靈仲有個骨仔詠速, 自身廢撚到仆街

以前冇乜資訊
遲D可能就好似火法雷法AUTO咁堀起

真係唔洗再問點解D 裝無人買啦
直接問隻課金狗萬撚啦

戒抽蛋game嘅手機美沙酮

仲諗緊你地回緊邊個我block 左既人
而家估到了

未解鎖冰 衣家都係刷住龍的住處 都係轉番劍盾斧玩住先

起身同食飯玩一轉
好休閒

on9 POST 頭邊撚度有教點分解呀
未打到, 根本就開唔到
見人講, 咪問囉

屌你老尾咪撚ON9 啦

本身打算雙杖+雙魔心得
但實測後不太理想
雙杖唔點滿既話會扣好多攻擊
雙魔要拎雙杖，仲要唔可以揀放同一招

玩雷法都幾舒服 唔係好洗玩到手殘 d技接近瞬發都幾型

冇冰鬥氣都得,加物防物耐
仲有反骨心

我第一日就聽你講個雙係試完未轉走
但好多巴打以為你左邊3個技都點滿

$8000買抵唔抵 雖然最底個招好shit

有 只要有耐性

就POST 多次比你睇

[/quote]

最撚嬲係,件野又唔係好爛,一橙一黃係攻擊倍率度,但無人買,拆左佢又覺得可惜(依家個身就有幾件咁樣賣唔出)
你話一開波就出隻守護神我都話即拆無煩惱

想問下點開多隻角 搵極都搵唔到

門5出左個4橙打擊頭食之無撚味棄之可惜

垃圾打擊屬

35有排你升

而家應該都唔會轉
要谷回避

依然相信
係下版本神裝

谷回避係咪好過用冰盾

唔同我叫隻黑鬼做nigger 就代表屌鳩全世界黑人咩
講下道理好WOR

打擊屬見到即拆

等 下啦 比啲耐性

儲緊門5打擊橙裝
一出打職即刻變完全體

睇你係實務派定賭徒

一陣試下洗做靈氣先

個個都谷回避
有無人好似我咁谷檔格？

唔係擋幾百咋咩

肯正面回應未呀柒頭萬

#39
一開波玩左陣見無得行，上黎問，唔撚得？
問下新手玩劍定火法好，唔撚得？

#40
我問點樣分解，你話睇第一頁，好，你拎第一頁出黎，邊度有教，指出黎，我直播切柒
- 我問咩未叫震，唔撚得？
- 問點洗裝，唔撚得？
- 我問幾時轉生，禁邊度轉，你post 頭搵比我呀，搵唔撚到就收皮啦屌你老母

#41
我問d 鑽係咪用黎做體，
得一個巴打答我，你條柒頭已經係度單單打打
問多次有咩問題？ 唔撚得？

依家俾細怪打會彈一堆0
王同精英怪就算

賭撚: 雙刀迴避
咸魚: 冰物防
左膠: 靈氣

主要死係精英王手上
所以我覺得好廢

靈氣唔係用件甲咩

咸魚左膠

柒一次仲唔夠
仲不停貼出黎話畀大家知你有幾撚蠢

巴打可唔可以睇下你用緊咩裝??
同埋點左咩技??
玩雷盾玩到想棄game

係咪可以邊轉邊反？
而且食打擊？
而且中打擊裝中到傻撚咗。

二刀係咪淨係點咗回避 二刀之神髓有冇用

好 我去試下先

雷盾咁勁都棄

那
你試下去黑人社區 是但對住一個黑人大叫nigger
你有命出返黎
我跟你姓
講下道理....
比少少邏輯好唔好.....

你神裝

見到支白板火球杖即決8千, 秒左

但我solo 會死

唔係冇輸出係冇錢, 冇錢你明唔明?

依家開始連d1橙2黃都開始賣唔去,個個一係要頂裝一係唔買

明 我明

同之前討論外掛一樣 你唔理佢真係BLOCK左佢就得啦

想講我未刷已經咁
係未夠硬auto聖3要走少少位,狼王都過埋

死靈自身係接近0 damage
打到1球dps都好，自身damage 1球入邊佔500

仲未block

賣唔出 就比啲耐性 一撚定有人買既 我唔撚信無人買

而家連單黃即決都擺萬五 真係炒起哂 ON99

未完全仆
係估唔到佢講野可以on9成咁......

巴打其實你唔好咁認真啦
由早期post追擊到（76）都追擊緊
和諧D啦

做乜野
成個po啲人都單單打打

依兩個數據係咪冇乜用？
應該係格擋率同格擋減傷？

但追擊既都係同一個目標

一個可能非到唔識震
8000蚊裝都可以刺激到佢
一個就弱智既,唔洗理

台狗吹奏

佢無啦啦屌鳩我就得, 我屌佢就和諧D?

我想BID一個鐘內完個粒波, 希望冇痴線佬抬價

呢個係解爆擊？

粒波之前擺8000 擺幾日都無人要 嬲嬲地自己用

爆傷

係，爆時傷害

我叫你~~ 柒頭萬~~~~
你說這稱呼可像你~~~

弓手DPS真係好痴線 放公仔 箭雨 頭先有場放完死左照秒冰3尾王4條血
不過手動係煩 繼續轉轉轉

你係到大聲講出黎

又唔聽教啦 擺耐啲

手動裏面弓已經係最易玩之一

課金狗如你, 衝得咁快, 梗係蠢啦

新手黎講, 好撚柒正常啦屌你老母

答我啦柒頭

轉轉轉全AUTO 一下都唔洗捽

大叫nigger未?

8000 thanks老細

8000咁撚歐?又刺激班人啦

有無話分物傷定法傷

冇

想知有條褲賣55555有乜咁勁

咪燒落我到 我和平使者黎

洗錢呀 咁明顯都要問

擺耐啲放再16000 時間問題 咪撚放8000

放個71斧號多5星 +60雷法 圖差唔多過晒 差龍職未開 月卡課齊晒1 2 pack

連埋email放 全新 方便安全

ok thanks

20蚊

毅進星 $100

睇落都幾勁，不過55555就

今次真係連毅進星都覺得比得多

幾錢放？想收
＄１００

nigger俠終於唔見左
大家唔洗再睇金鋼棒

點解呢個垃圾game d活動唔係派石派水
派100綠石 10000金

記仇到咁

呢件係咪冇用

因為佢就得體水賺到錢
所以1支都唔派

提示: 打擊

gw派9粒4星石都知佢咩料

成po冇正常人
得課金狗
得老屎忽
得精神病人
得外掛狗
得海豹

係咪有打擊嘅都係垃圾

係

有市有價

我咪課金狗 課得最多應該係我

佢比個地城必出5星關卷
大家條氣都順啲

守

佢既目的就係要你地比錢買水
然後無綠石之下 想要件裝 就逼你地一係課金打 一係課金入地城

起碼都叫係5星

咩係海豹

d咁既垃圾都派得出手果下好野

原來我打冰3
單挑仲易過街場
係咪都要手動

大家都係課金狗不用分得那麼細

一係唔上水
上水就是曬

呢件既效果係咩

多謝咁多位課長比我有驚玩

一三四加咩能

雙刀但係加打擊

一句鬧哂成個po啲人
仲話針對某個人嚟講
直接課狗萬巴咪得

下個月冇人課了
你知 我知 個單眼佬都知

除左外掛之外有冇人過到黑龍

粒波好多人賣底價
係支杖難搞d依家
好似俾人抬左價

課狗呢句野根本就唔合邏輯
冇人課你邊有機打
真金白銀打機有咩資格睇人唔起?

巴哈個POST一出就係咁 多左班人買 等返幾日自然會回落

巴哈咪有個po 好似過左
咩盾咒sup
冇認真睇

但宜度有個 非外掛(自稱) 過咗

組隊 坦裝 咒斧盾
一人拉幾隻大骨
可能得?
不過5體一場冇人去試

唔知 冇睇巴哈

跟本唔關有冇課事
佢屌人為屌而屌
完全冇理據
小學生屌人咁

你呀媽個波罩你呀

唔係好明做乜炒杖
火珠明明先係重心

請問有無人識睇

開團 冰3 有冇人join?

who?

我過到頭2-3stage 就死
應該要防甲先有機

巴哈個POST係教 要魅惑隻骨去降條龍抗性 同埋要有隻坦拉仇恨 另外用2隻弓手 好似話打到某幾個血量位會大叫 叫完有5秒可以用法/死靈炸佢老味

日本仔好多都過左刷緊裝
不過打3場都會炒1場

同埋要手動果下攰

唔係第一次要自已過咩

個市少貨 D人咪奇貨可居囉 你睇下而家得2頁 其實好少貨

開左五場 冰3

d裝加光屬，係咪無黑龍把光劍=托柒

我見佢地玩得好開心
係咁係到鳩叫

同FD刷都OK既 街場就不了

雖然話3粒杖有4星, 玩落去始終都要整支5星谷數值嘅

邊度有得睇

兩把都係8000即放

狼王廁穴都怕光嘅好似係, 應該好過冰屬少少

啫啫夾啫啫 巴打可唔可以 share 下你d裝 技

Youtube夜晚有幾個日本仔會實況
一係就niconico

支杖同粒波要夾埋一齊,唔係單火球真係無乜用
雖然話就話有支4星一樣效果,但能力值都輸曬

你唔問我都無去check，無打過都可以協力

巴打過左?

屌得死黑龍再拎佢把劍打返佢就可以輕鬆打得入,條龍好似剩係食光屬

你開到果關就可以協 你打龍打狼第一次應該都可以咁做

sor 我玩開死靈無睇過d屬

點打法
係唔係都係落魅了小怪去打王

差個頭就齊裝了

黑龍可以直接協

原來係咁

如果唔係壽飛太養生
我都會繼續玩

屌，認真，個頭4星都夠，5星加d野無用

都係堆草人輸出 冇留意有冇魁怪
同埋要手動避佢d爪

草人0傷喎

岩,真心唔明D人打機成日拎無課打飛機做咩,係咪想唱通街比人知你對隻廠商完全冇貢獻,講到唔出錢好叻咁,但其實個少少錢,有幾多人真係CARE但連個少少錢都比唔起,想話比人知自己好窮?

得返5支水,隻弓都仲係74lv

對上班族嚟講已足夠

好似要打到佢大叫果時有5秒時間打得入

係咪解唔食25%石?

姐係要骨爆先秘到

係解你放野上去依家唔收你錢

唔係你勁
係我無課金清泉
如果我有課一定勁過你

一句課金狗就抹殺哂你既努力
我課金唔洗打呀
我課金都打唔到神裝呀
屌你老母

如果放上去都要收錢
咁隻驚真係等執笠都得

佢唔會回
因為佢知自己理虧
佢只會靜靜地留下一個負皮

IS

Lv10乜撚都冇 垃圾

見過有人D無課用一年時間去做人地中課半個月就做到既野,然後係到打飛機覺得人地廢,心諗唔知咩心態一年時間係咁刷,真係會型D咩

打飛機還打飛機 無啦啦笑9人做乜

無人理我 唉

岩岩買左條腰拍賣真係好易失去理性買完好似覺得貴貴地

今晚洗走個打擊耐性先

1. 全靈氣技+2LV <-冇靈氣呢個職就唔洗理
3. 減CD
4. 雷靈氣技+3LV <-冇靈氣呢個職就唔洗理

想問下咁多位大佬依件野賣到幾多

原來係你搶,我本身開完13000就由佢,唔中都無所謂

啲技好9唔搭8

洗唔洗刷首抽?

冰3 10回有冇

唔洗 直接開

想跟 hana

真首抽係主線尾關, 刷唔到

anyone?

跟

淨係想問第3同第4項係加咩野能力

係咪唔值要再洗

開左 斧盾咒

收到.睇唔明日文..有咩網睇隻GAME點運作

萬狗抵比人狙擊架wor

好似-cd同唔知咩技

講句野都咁多負皮

課金做老屎忽做到你咁柒真係第一次見

睇#519

已經無心機玩 打左半個月一件5星都無

我想加攻，但係唔知點解換親裝耐力反而加得最多

必震場 利申最後一支水 唔震正仆街

到底係真非洲人定係打唔到有用既5星呢

睇屬唔講以為斧盾

因為大力？

need backup

點解d耐久越來越少 屌

我知 我冇搶 太唔抵

其實我好多都係白字裝

回避only
其他試過唔太岩我

對比死同火散射一下打全場, 骨爆火牆高攻但範圍細點都要幾下洗勻張圖

你地大力到痴線

次元4/5 個list無左防鏈，咁仲會唔會跌

雖然我知條鏈本身會跌已經係都市傳說

365攻7萬5耐?
搞咩

盾點滿魔防
其他1
雙點滿回避

貓巴變咗隔岸觀火

痾個屎姐

唔係試黑龍咩

無講錯怕咩講
條柒頭咪又係淨係識鳩縮

搵個雷法
我JOIN

不過好奇佢物防個邊點

震!

自己唔關事都對號入座就你問題啦ching

有無巴打指點下

咁囉

今朝BID左塊美杜沙, 應該可以疊得再高D

但你個諗法係點玩,始終就算硬,冇回血都係好難搞,人地9萬耐都唔係好頂得住WO

又係喎你冇攻點回血

係呀，無人課=無人玩
屌你以前細個有得玩貪食蛇彈珠台，真係唔知要多謝邊個

oh 講多人遊戲？
唔課金就無APEX ，無mobile PUBG，無爐石

屌 成日比狼王近冰 聖5 龍撞停轉斷auto
有咩可以抗可以升
異常抗? 75%到頂?
到頂可以無視撞?

課咁撚多，5體都無
收閪皮啦屌你老母

係咪維護緊???

係撚
我問果d，你答黎睇下係咪post 頭有

其實可以參考下佢,雖然佢都係比黑龍秒,但最少見到黑龍

減攻無cd放技能回血囉

冰手

1粒彩石

仲有5場體 打唔打埋

1彩4金 全部白字

UP

喂巴打，唔係話答唔答wor

係一問就屌鳩人wor

智障杖一把

到底單刷狼3幾時先做到

帶我去歐洲

回咗成日體打10場次4 又有隻守護神 好佛好佛

想問一樣嘢
一直玩緊斧盾冰,用緊冰神斧
想知用冰手個冰倍率會唔會加落去?定係冰技能要點埋冰屬普攻?

每日賺1000綠石
一個月就有30000

會
唔洗

玩埋依兩場就要聽日先有體了

開左

3人go?

負皮唔係我留

我屌佢課金狗，同佢屌人新手
一撚樣ja

Thanks! 而家成日覺得唔夠攻,想轉返斧盾鬥,但又覺得鬥無咁穩,一衝前就會訓地

斧盾冰 70LV 雙防11500, 全耐75%
都係頂唔到冰3 1秒
到底係唔夠防定唔夠攻

坦裝弓手其實勁唔勁

屌你老母 D裝原來打直完會綁定
我屌你老母SE!!!!!!!!屌你老母冚柒家剷呀 SQUARE ENIX

其實唔係差好多, 要高攻要斧盾咒

d 廢裝/洗點裝 點撚賣 你老母西

防萬1, 耐是咪全75%先

屌你老母冚柒家剷呀 SQUARE ENIX

代萬狗回： 新手走啦

結晶又無人收
屌你老母

比個參考你
75lv 14000雙防,耐性除咗出血,打擊,刺突,闇屬係50%左右,其他全部75%
打冰3完全無問題,只係唔夠攻

咁呢度係咪全部都課金呀
化d 邏輯啦

麻煩1001巴打 下個標題
屌你老母冚柒家剷呀 SQUARE ENIX

應該夠坦既

係
打唔過冰3
70LV仲有咩其他地方好刷

我想問點爆25LV轉轉轉嘅巴打 吸魔同埋回魔有幾多?

冇時間呢排冇咩打
想問下詛咒 last 果關，
打兩隻NPC,火法師最低畢業LV 幾多？
我LV.47 火盾推薦帶咩技
性域頸鏈彈佢地唔開，近身好快被斬死

喂屌你萬狗仲未答嘅？

得出到，我捐一萬蚊美金比你呀屌你老母

你想升lv就建議打冰2,冰3用得多氣又打得無咁快
刷嘢就無得講

應該係靈氣技
自己上日文網搵技對番

黑龍咩級?

thz大約知道點升
btw你淫唱速度快到痴左線

比較好奇你一條友點清前面D怪

可能靠反

盾之勇者

咩?

收大骨囉 普通兵仔打我都係百幾 王關係大骨比龍秒我先仆街

論收兵的重要性

小精靈訓練員

SE教你做娘娘

防7千 頂幾多秒都得
50閃50異常

生命值硬接

一早block晒
一個煩 一個就串77

打直
洗屬 我件裝洗撚完屬 唔至點解綁定左

想問雷法平A auto段片有無人有keep

斧盾咒帶我飛

其實係邊個

no引戰
peace

冇哂水

CLs 巴打啲歐氣

連出2把垃圾斧

停轉之後太耐先轉 先死

係
唔係個個洗到全橙先賣啦

就刷到無水 條防鍊幾時出

想試黑龍都要自己單機

課到有

買啦仲等

冇曬水 棄驚了

直接冰3啦 多件冰甲褲戒打

搵4蛇

石都冇哂 養生

麻煩下個post標題
屌你老母冚柒家剷呀 SQUARE ENIX

reset skill
點爆鬼火同左上角
入場之後開鬼火之後跑黎跑去等鬼火殺

你G持SE?

出個半體周回活動比我地都好

依兩日無食水連守護神都無

想問下次元4/5 個list無左防鏈，咁仲會唔會跌

list有都唔會跌架

btw有無巴打有死靈鐮招技效果睇下

thx 巴打

Hodor巴可以開自動打?

隻弓唔得 冇防職

係咪唔值錢

諗住等佢nerf咒先睇下轉乜

1000

保到大骨保唔到自己 大骨攻速太慢清唔到場啊

照auto應該得 最多咪訓地

又好似岩喎

我諗一弓一轉一骨爆可以打

hana醬仲打唔打

弓槍 再配咩先坦度多小小 又唔會無力？ 鬥？

鬥/冰

Ok

你開 我個LV開冇人入

我比較想知道有冇10分鐘限制
唔知個日本人youtube片弓手幾攻
solo大約7分鐘到入黑龍，之後東南西北圍住場邊走住放散箭
不過一失手就即死（佢個防頂到黑龍一下火、不過比小怪補刀

我開唔會震。。

咁我試下

我冇超時 道中四分鐘唔洗

我有10 體,試唔試

搭緊車番屋企 食埋個飯要9點後

死靈骨爆係手動架?

AUTO火法又幾過癮但裝要執過晒

骨爆炸係自動
但召骨要手動
唔係既話超慢

火球？

想問下呢把算唔算ok?

姐係passive骨會自己衝去自爆?

9點後有冇人一齊試下

十分OK

應該去到4萬5

但第一行係白字
主力輸出睇邊行

第2行

要多怪
得一隻唔識爆
係

要高j了

兩紅一黃無法頭$8000即決 秒

me

好彩冇中伏好驚

應該係2>1>3
掛

唔該哂咁多巴打

仲要一弓手一轉轉

有白字魔瘴，好佛

3萬5即決左條爆傷橙字防鏈

隻新ac成70支水想課金玩玩添

好想試下黑龍、不過第二隻人仲係得30lv
期待你地攻略片

新ac就有70支水？

邊到睇自己仲有幾多粒轉生玉

rich

維修前係ipad開左 頭先開番好多水

有一半錢賣設計圖賺返黎

尋日整左6條腰有2條都賣到8000

我個D全部九唔搭八

我都唔知,我6條都9唔搭8係冰+2同死靈+2望落有用都賣到8000

右上本書（menu)
左上第一個（item)

點解絕望冇固定屬
完全唔想用
3000蚊黑衫 反而仲好用
係差1lv 死靈技only

想問第二角色可以點升等同刷裝。。

冇mp 回血*

第3把斧

從0開始的idea生活

唔係課長 想玩第二角不如開新ac

1張賣幾多

又有1000 好波

1000
上架下架大法

我已經課左3200 加體同加經

完全無從上手

再?

點解聖5難打左咁既 明明琴日30mins十場

點搞架萬巴 教教路

整把lv1斧自己轉上去

無用,果d防救唔到你,不如雙谷50%閃仲有用

諗緊轉唔轉斧盾咒好，但要捨棄鬥既70%物防加成

Thanks

玩轉轉無腦升
但要轉其他build就要用豬

4蛇真男人
斧雙咒
好似係

1000
呢加應該賣唔到咁多啦
上星期好快賣到

上架
十秒冇人買就下架
loop

楽だと

岩岩試過解鬥既技能
馬上由11000防變6千4

有冇狂轉士要

你需要神裝嘅加護

BID塊美杜沙谷一谷防

咩黎

有HANA我可以AUTO了

全盾係咪無乜用

我都係咁諗

請問龍職應該點玩好攻速定係施速好啲有冇咩裝備係啱龍職用

真心想問 火龍弓 真係1-4出？ 刷左10回百幾次都淨係出佢寫左個啲裝

會努力賺錢

我都想知

炒車
我全攻裝solo唔到 一定要有隻轉幫我頂

有冇人想一齊刷冰3?

+1

仲有冇加點每幾多力敏魔加幾多能力值個LIST?

有冇巴打知6lv鍛治屋升到8lv要整幾多把4星野先夠經

所以今次留左隻斧冰盾係度

留位請留名

開到龍職見佢幾型棍諗緊點樣玩好我有見過精靈好似係全屬性?就係睇下會唔會啱佢多啲

新手主線打到4-2 想刷裝賣賺石應該刷咩關

緋夜

[img]圖片網址[/img]
由5x level刷到70都仲未見到 門前個條鏈
到底係我閪黑定佢難刷
想問下巴打我用緊個把斧夠唔夠用 洗唔洗特登去換神器
因為見佢加數值好似又唔係好多 同埋把把都炒到20000起跳 點買呀...

有冇人想一齊刷冰2?

開左, 五場冰3

我ok?

id: Hazard

OK, 來吧

亂咁入都入到你個場

比怪秒左 Sor

好多巴打都浦開冰3

9點黑龍 招一弓一轉轉

轉轉要坦定係dps架

想買防鏈.
請問隨機果條屬性邊條最好?

個個都咁有米

啲錢拎左去雙固拉 但全身4星咁滯

要生存力高 我要隻弓手清怪

平原係會出的

有活動

呢個有冇機放到底價

教會賣雷裝好似好好賣

試下咪知囉...

雷甲真係好好賣 但係hell難度先打到

有無龍5團

尾3係咩?
鬼神顯現又係咩?
頭3同最尾招技點排法?
想買支好勁嘅血弓
但CP值好似唔太抵

個個都冰3教5龍5

留名第日黑龍團 (今日9 點唔得)
68k攻 101k防轉轉

單刷教5 成日卡牆

見都未見到條黑龍

個活動睇完得啖笑

min pay

冇了

愛回家痴撚線

一件4星都無

仲打唔打

打返冰2算
冰3 d狗一跳就秒左我

四星都無, 抖一陣轉頭再開

好似打到今日果8千

聖五有無

終於第8隻守護神?

由30lv打1-4打到呢家51lv
1件5星炎裝都冇

???

痴撚線劇情

調教

8點鐘播啲咁嘅野

hope巴 你雙火斧 係唔係會爆2下

屌 街場龍5
有條友學魅怪 到boss關一開波就魅到條龍
打唔到隻王
隻王又行去我地到幫我地打小怪
最後比隻王一個擺尾 死左2件
滅團

街場
單機

隻驚係咪有bugs 岩先中件火甲著上身
有15xxx血 但一入場血量得13977
上身得件純情小背心

裝個度有冇見到 !

有冇團

打到支橙魔攻橙物防既精靈杖,唔知賣唔賣到錢呢

推一推

有無巴打知件裝無著過但洗屬 係咪都會LOCK拍賣?

會lock

除左錢關 有無話打邊關多錢d

thx

點解冇人打

請問各巴打
我用斧盾咒嘅 玩炎裝定係冰裝會勁啲

10回冰3 有冇人JOIN? 請報名

聽講轉食攻速加成同二連擊？

食完送既果70枝水, 隻GAME就完左架啦

二連擊唔係寫住要通常攻擊咩
轉都唔係

大陸網見到，
轉咗做繁體：

我這麼跟你說吧，這遊戲對普通攻擊和技能區分是非常明顯的，比如裝備上的技能消耗MP轉HP，轉轉只有一開始的時候才會加HP，也就是說，只有一開始的時候才算是技能，後面就會變成普攻模式
在比如劍的連擊姿態，說的是在連續使用技能時，會有一定的概率（隨著等級的提升而提高）讓下一次技能傷害變高，轉的過程中BUFF圖標要是出現了並不會消失，也就是說轉的過程中並不算是技能，只有你放技能打斷轉轉BUFF圖標才會消失
從以上2點就可以看出轉轉只有在啓動的時候算是技能，過程其實是普通攻擊，也正是因為這樣，轉轉才會吃攻速加成（而且斧頭就是靠轉轉輸出的，怎麼可能會設計個吃不到的BUFF在上面啊...

好似有文有路。

想john變左咸魚雷

重開幾次都咁 垃圾SE

是咪有冰3

你睇我下面po個段大陸仔講，
不過應該好難實測。

我係咪要笑
攻速寫住物理技能就食
關普攻咩事

開左, 仲有兩個位

用第二隻人修黎得唔得

唔排除有BUG
MP轉HP之前都只食最低效果

JOIN c'fromhell 1分鐘

係呀

On9 真係計我轉轉暴擊就有三十幾萬啦 連咩撚擊

巴打咩名

巴打 我係He

佢話第一下係技，之後就當普攻，
不過都好難測試係咪觸發到，
但就算觸法到二連擊都應該唔會係主流。

點解刷冰刷龍冇人刷狼王？

3000

狼王啲裝冇人要

桃巴?

冰有鏈斬裝
龍有弓手裝
狼王有咩?

好似有啲裝嘅屬性會-hp%

等我刷把2連斧試下先

啱，就算觸法到都冇乜效果，純粹想知係咪真。

但係用火龍斧 一路轉一路出火球

好廢咩 我買左2件

刷緊佢個鳩頭

-3c

1000
不能再多
轉冰3抵玩啲

其實係咪有個路人?

狼王裝

SOR 已經出發左, 下次

但冰3唔識出裝,就算出都係守

係 RE 啦

可以做賭撚

ok

賭圖賣唔出
防鏈先係出路

屌 聖4出左3把火杖 一件甲都無CLS

1000蚊都係肉

有特效？睇數字應該好難睇到。

中伏 轉左雷盾冰都唔係硬左好多 睇黎要買條防腰先得

冇人打 散了散了

冰3都唔出鏈嫁啦
狼王出齊一套+盾/無限冰斧製
自己諗

轉轉個數變化唔算大
拍片應該可以求証

忍耐一陣, 唔想浪費左五體

下次留左名先組

係咪重組 我報定名

就算係真個效果都應該幾雞肋

狼3打到灰
sl唔識震

今晚收多把玩下先

sl 五藍箱CLS

求解答

其實special land究竟speical喺邊
都係一樣出藍箱

不過防鏈都要sl

但無理由一入場唔appear件甲
平時打聖5都唔死 家下場場訓

睇咩武

SL地城怪
好似係

成日問自己, 點解要刷冰3

8000收

50支水 全守介

岩岩又收左4萬石 轉頭買平a 火法裝

求估價 好多日冇震

3000?

唔洗估啦，底價36個鐘慢慢bid上去。

連登咁多大佬搵兩件都咁難

我bid唔到

有咩屬衰得過打擊傷害?

想問鍛冶屋幾lv先有得洗5星屬

見有日本網推弓雙鬥,有冇巴打評價下?
點保命

雙拎回避
鬥拎物防

輸出同弓咒有冇得比?
雙好似有出血BUFF?

金色係咪都有機會五星？
有時冇震結算都有五星裝

鬼神係闘職lv30可學,普攻彈後人+出血傷害,玩出血型弓手算幾有用,如果要排就頭3項最重要,之後隨機屬最好就暴擊率/暴擊傷,2線就攻速/打有名怪增傷

花火巴仲打唔打?
仲有三場可以再開冰3, 有冇人報名? 晒冷巴係咪打?

我5萬攻 得8萬3 耐 應該頂唔到

唔試過點知 比d自信自己

冰3震震有冇

巴打ID 係咩?

想試下弓雙鬥唔知WORK唔WORK
頭3,物理刺突出血邊個最好?

你夠人叫我

你係咩build

物理=刺突>出血

斧雙咒

黑龍 招一名弓手

第十場, 等多陣

開左講 我入

未成氣候既弓要唔要

咩build

而家有地城嗰把炎雙火斧 如果冰好用就盡刷炎好用就刷其他裝

btw 我用分身打一場睇下得唔得先 唔得開返正身

弓槍咒

Ok you in !

any冰3

單刷廣場到出防鏈為止

我開五場冰3 先, 仲有兩個位有冇人報名?

坦去左,其他人去右?

打埋呢轉入 1分鐘

黑龍仲有冇轉轉位?

其實係咪真係有
我出親都係守護神

巴打你打 你高耐D

驚雷到佢地

開左 試下之後再調整

原來我上過世界年表

最多石定?

我D耐回避水分黎

邊件

世界紀錄 4蛇

邊到睇

你搵a巴打 佢6萬幾攻十萬耐

究竟連登巴打黑龍成唔成功。

完 e家入

我準備比人封賬
everybody!!! party time!!!!
GM封左我拍賣權

而家開, 冰3 5場, 仲有冇人入?

建議開返個連登年表

巴打做咗啲咩

+

唔見

咩名？

入左

受唔受66lv

咩名? 入

個把火武3連登杖叫咩名?

Narberal比你踢左

黑龍件甲好似幾靚

打埋升第3隻人先

佢地打緊定點

拉唔到既屌

哇 bs LAG

好似唔錯
不過我見唔到條龍
放唔到草人
一行埋去就食招死左

師兄係咪黑龍

唔知 我都唔知發生咩事
總之封左 但唔關開掛事 繼續入到房玩

雷法扣0

咩價位依加 刷到想放棄

報告下

屌你出齊哂list上面d5星,就係唔出防鏈

威
我一半都未出晒

唔知佢同邊個打緊，我join 唔到

屌你老母一埋頭盔

me too

早知轉用第隻人吸經算

你係咪賣左好多黑龍裝引起左gm注意

拉去左邊呀
佢企中間我必死

3KE有人都比人封

因為外掛?

同埋唔識既踢左佢啦

比我入ok ma?

扣到一條血

下一輪囉, 我會繼續打

拉去左邊

隻game似就快收皮 無人玩了

應該係買左外掛裝

夠薑唔好解封

巴打自暴自棄

who....

用得外掛預左架啦

其實宜加火龍弓真係8000石抵玩

咩成就嚟？

三位巴打仲繼唔繼續?